[皇區] 奧沙辛拿 對 皇家馬德里

2盒！thx！

我禿要hattrick了

Lm 巴爾入波

真次次出佢都有貨交

4312
上半場肯定入唔到波
係睇換走isco之後有無機會入到
如果早段失得太多就898了

70分鐘
isco>>白機師
bale>>黑機師

25

屌你老母對面射咗2球了

尻圖

未來人我屌你

25圖

邊個仲敢反25

今場節奏好快

廢皇

係比人禁住黎打

對面一個長波就收皮

好多長傳

同節奏好快無衝突

卡吐>PSG人

猩猩jm9

垃圾
佩狗落order出佢

現在人

bale咁都可以撻666

你老味 bale條廢物幾撚時死

牙維都入到啦呢啲波

垃圾猩爆唔起人

靚傳廢射無價無市

夏薩特買翻黎做咩, 打到今時今日仲係要靠賓周同大聖

廢撚到
禿狗躝啦

bale雪咗咁多場係柒下柒下㗎喇

問光頭狗點解唔出

蟹步猩

自己傷 唔關施丹事

廢bale波都唔識傳

似你

左右兩件例牌廢

你好野

送走bale去中國中肺炎啦

世三留嚟打鏝？

皇馬呢幾年開局好多時都係俾人㩒屌
戰術嚟

由馬體會個場講到而家都未出到
勸你都唔好咁樂觀

On9 1-0

1:0

抖咁耐 Bale都係無貨交

廢到

1-0

屌bale好撚hea

20' Bale < - > Vinicius

係

屌

光頭狗又躝得

Jm9

Ching心水清

無cleansheet

都唔知踢緊乜柒

榜首都未坐暖又想送出去

benz

以前有牙朗:戰術
依家:真廢

咁有信心。。

去個廁所就輸尻左

個下傳中啦

賓周必出外, 唔明點解係都要放大聖, 用雲尼斯奧斯感覺仲好, 起碼爆得撞得

傻賓 2條友護空門咁遠都射

巴利 ISCO

25打回原形

我究竟做錯咩

躝啦賓狗

躝啦isco

其實點解巴利仲要企右路？？？

豬油高同廢猩仲有正選打簡直係球壇奇蹟

isco以前啲左扭右扭幾屈下,依家退化到咁

Bale回哂塘

原地三百六 橫傳
有撚用咩

回左好耐啦

幾耐無睇波

ching幾慢下

伊鳩今場叫交到兩下keypass

同皇啲進攻一鳩樣

球球都係bale斷纜

明顯係猩廢球球必斷

俾6合彩佢買

對面攻得咁入肉

D進攻差能到

Isco同BAle走啦

禿今場入到波 小妹派口罩畀皇區手足

光頭狗次次出個廢陣讓人半場
跟住懶係戰術大師換返對翼出嚟
啲人就瘋狂吹奏

無卻唔識攻

lm
希望你唔會好似臭清咁走數

上場占今場伊 呢兩件真係毒瘤黎

廢猩
積overlap 完又拖慢

光頭佬半場換撚走佢啦

Bale dllm

Bale傳中搞笑

禿踢乜鳩

卡斯米路真係當猩猩仲係幾年前隻猩猩

Bale 傳中廢撚過我
球球只識回後

其實皇馬兵源係多, 但是感覺要組隊正常嘅11人係冇可能

牙朗都頂唔到

啲傳波差到

vvd打左邊有啲浪費佢嘅overlap能力

442玩燒味算la diu!

屌你老母猩猩直接傳出界

識頂波嘅人係後場

俾波都出界，踢閪咩

巴爾廢到...

呢隊西波點解會榜首

-6 football

isco今場算係咁
無人肯同佢打配合

睇完今場就知點解牙維 Goes會咁受愛戴

快撚d回收奧迪加同久保啦屌

久保

3月歐聯出局
國家打比畀疤炒 穩守2弟
劇本

Bales 衰過打少個

打高爾夫啦

講真, 我以前已經覺得皇馬對住啲排面一般嘅西甲隊係唔穩陣, 仲要開盤讓3球

2弟樂觀佐

夏薩特仲要等幾耐

文迪啲出波仲好過猩

bale 又失 裝義肢架？

前面兩隻廢b

問光頭狗

咁都頂高

咁都頂唔入

Dllm bale

文迪米路呢啲先叫傳中
猩嗰啲係傳終

Benzema carry吾皇wor

阿辛斯奧傷幾耐

半場換走條撚樣猩猩啦

躝啦bale

牙朗一早頂入左了
往事只能回味

中肯

同感，Diu左出聲

廢辛事但 有goes junior 都夠做

買左半場主客和 又跌50

3球黃金機會猩猩又show off

巴耳想點

即換ok?

傷咗幾耐

猩又企定

禾賓唔該救下世界

斷acl 仲踢到波要還神啦

Bale 冇一腳係好波

offside?

1-1 Isco

等兩隻翼 我賓先可以正常發揮

諗住買主-和
諗諗下應該夠頂半和 點知

雖然牙Bale晒撚咗2個黃金機會
我地可以睇到牙Bale d搶點，走位係世界級

Bale轉行打golf算
無心踢甘款

Isco

bale isco

人工都係

助攻

踢中個波咪入囉，學嘢啦猩

今日isco踢得咁好嘅

睇唔慣

留名睇猩入埋波 全皇區會唔會暴斃

兩件廢物搞到追和

-6到

1-1
Isco

反isco黨又輸

Bale射到咁柒都變助攻
-6足球

我屌你

ISCO

yes

反伊不會成功！

Isco 今場唔錯 d 傳波幾好

isco

bale -> isco

比人屌到反皮果2個助攻同入波

笑咗
咁樣追和

運氣話黎就黎 又-6入波啦

臭師兄

isco d finishing 隊內頭三

-6 football never dies !!

最後原來又係占躝

真啊

射得幾靚

屌 補多個下一隊入球先

助攻擺明-6

Isco踢得幾好
今日只屌廢猩

不嬲話佢要躝

迷沾

世界摩

講咗幾年都未躝到 橙

仲有無中ink

2球直線 1g

James上星期踢半場就傷左
開始唔迷了

半場反cup

拉隊2:1

Ramos

拉隊

未來人我再屌你

買完即中

再補多飛先

隊長

入完波，得猩一個無反應

派啦屌

無我場場反伊鳩 條垃圾會入到波?

佢每次同人嘈完 就會頂入

睇link唔好睇即討

Captain

-6 football!

2球thx

你講呢句之前佢踢都唔差

儲完氣

今季入左幾多死球

依個真

冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!冠軍!

三個空曬等食叉燒

靜啦阿狗

米路好勁

呢個post d人真係船頭兩邊擺

Set同入果下都無防守球員
對面鳩到喊

拉膠 大華 猩 賓 4個已經等緊食

拉隊好似好奈冇入過死球

好彩唔係猩

你耐嘅意思係幾耐

最撚遠係佢 又無反應

賓狗都窄洗

賓狗都係

再追下一隊入球

我對牙賓有信心 無理由今場咁好運會無波入

賓狗

Bale連協防都冇 成碌葛甘

自從5冠個季成日完場前入之後好似小入咗好多

華維迪d推進

平時打GOLF有車接載

isco啲搓波

牙Bale打前鋒都積極協防

護得幾好

隻腳短到

Casemiro now has 4 assists for Real Madrid this season - tied for 4th most. #HalaMadrid

isco fit 到, 馬榴

Benzema (18) and Rodrygo (7) are the only two Real Madrid players with more goals than Sergio Ramos in all competitions this season (6).

換bale 啦45mins 都太多

我皇從來唔會令我失望 贏波又贏錢

賓周, golf都唔撚係路, 死左佢啦

反isco黨又想輸多次?

一陣又嬲能到渣車離場

拖狗而家唔敢得罪禿狗

唔半場換走果條高爾夫球選手既話 我要反拖了

而家大陸肺炎, 猩唯一落班既地方都無埋. 應該疊埋心水踢多兩年衛生波

伊鳩往往係比人屌完一排之後 就會派兩啖砂糖比大家食

前者係傳說中皇馬神射手

請尊重，謝謝！

踢得咁垃圾 連協防都唔做就真係打少個

真

Isco雪左一兩埸 有返心機踢

佢同占屎有價好賣,希望收得番100M

你一無反賓。賓賓即刻垃圾左好多

皇迷愈反 牙拖愈強運

領先點會換人

確係一個好球員

你一迷goes 就廢左好多

成日製造假象

快手賣走呢兩件垃圾

好過果2條友, 20啖屎

真 bale 同沾

點解會覺得仲值咁貴

Sor 講錯 3件
係占禿伊三廢
收得番100m咪買件普巴比拖狗玩下

下體夏天出50M買廢占
下季應該無咁既水魚

禿有撚人要咩

20M賣番比熱狗

米蘭會要

禿+占屎, 換kane

靠你隊獌

無睇名以為ON撚9 Ching

點知陣間換機師出嚟

bug dog

90 goals across all competitions for Sergio Ramos at Real Madrid 😎

cup得咁靚

米路

文迪真係穩過馬細路好多

文迪

無foul

賓球王賣弄球技

準備89分鐘換jovic

屌你老母咩, 賓周

見親Benz係底線都諗起他1過3

西甲球證真係好撚廢

機司熱身

jovic 呢

最強之人準備出場

華維迪

vvd 型到

屌你冇foul

今季啲球證都係黑鳩我地

佩狗好撚廢

要出白機師了

對面矛撚到

自從搶咗盧比迪古就俾西足協針對

拿拿臨入多粒啦

幾時搞超級聯賽飛起垃圾西甲

最慘搶黎冇鬼用

正皮樓主 唔該

猩猩行都唔行

開始西波了

巴利行緊街？

行行企企

有無清知阿辛大概仲要休養幾耐

今日vvd

猩有幾耐無掂過波？

仲唔撚換bale

唔好對牙辛咁大期望
傷之前嗰季仲廢過機師，莫講話啱啱傷好

熱身賽其實真係幾好j
同伊鳩世三啲配合真係幾好

傷之前個幾場fit到傻

開季到而家仲未認到mendy係咩樣

認到啲牙 已經ok

熱身賽佢打咩位?

世三收咗咧？

無人知

伊斯高食咗藥？

換人未

下場出掛

機師

本身話馬德里前果場復出

想睇牙Bale多過機師

對面打wwe ?

Bale

雖然offside 但華仔

冇踢咁耐唔知會唔會又肥返

躝啦屌

達陣之鬼出場喇

水貨confirmed

球證

施丹算客氣70分鐘先換

Bale敗走

76' vini
88' jovic

Bale傳球連5成都冇

上兩埸踢成甘 半場已經898

點解省到球證要吹停？

省到球證要俾返個波本來控球個面？

每隔三日就有記者問佢同bale關係點

2揀1嘅話

牙Bale定機師

如果控球權去咗對面要俾返公正球原地重開
新球例嚟

伊鳩chur盡咗
走晒成個場

有頭髮既禿

其實有時覺得猩猩啲表情同動作可唔可以唔好表現得咁hea同是但，好似純粹為咗份糧踢波咁，想撐佢都撐唔落

唔通好似牙Bale行行企企咗70分鐘，

唔知d體力留嚟做乜

伊鳩永遠閪兩三場踢番一場好波

16/17嘅伊斯高

準備提早離場揸車去打golf

如果牙禿無打golf今年幾多歲

收工去打golf

牙維同水貨Jo呢

水貨域熱緊身

Isco冇氣了

唔係clean tackle?

卡華積今日

晒撚晒isco啲反擊

懷念阿朗

完全表現出隊波點樣都已經唔關佢事，要贏都贏夠咁款

咁撚樣又冇黃?

球證誇。。。

個哨有啲黑

睇返劇本應該遲早2:2

甘都冇黃

禿性格真係好撚閪
明明世界級大賽球員 搞到今時今日咁

黑機師

換人未,想睇牙維呀屌

即換

終於換人

牙維一入嚟就做返自己

jovic應該又88min

牙維係咪剪咗新頭

本澤馬out 約維奇in

咁多時間都唔出jovic

睇怕水貨Jo今日都係唔洗出汗

白師
牙賓不貪功

u in

賓機連線

機師》猩

負負得正組合又建一功

機師
Jovic 可以準備90分鐘入黎

賓機完美配合

B9唔貪功

咁都比機師入到粒

我賓勁到

機師>>>>>>>>廢猩

全取3分!

黑白機師

賓機

球王賓

佢都射唔入㗎啦

牙賓知黑機射波唔掂 寧願等白機後上

賓機真係好撚尾g玩鳩晒

馬呢d咪完美教學 vc學野啦屌你老母

如果呢球係牙Bale
應該唔會跑上嚟

我實神級表現又殺死了比賽

諗起季初賓賓中間hold住轉身橫傳嗰球

佢點續命燈方面應該係全皇馬最撚勁
牙拖不知幾撚like佢
唔係傳媒同佩狗比壓力 都廢撚事比牙禿踢70分鐘

比著獨食d球員 就冇呢個入波出現

多謝機師 仲以為2比1完場
頭先個下一隊入球又中

jovic 今日早左入黎

88分鐘換入

Vinicius > Vazquez > Bale
In that order

c朗扭埋龍門都得

維穩最勁

又垃圾時間出JOVIC

James同佢嗰狀況差唔多，但態度就完全相反，一個就搏晒命，一個就hea到死

jovic 走硬架啦

3分但無cleansheet

迷機了
娃娃臉殺手

機師起碼達陣都有啲火睇下 jovic生性啦

Condom仔黎
包皮黎之前用住先

Mendy幾好

依家啲新星正前真係好唔穩定

可惜isco同機師唔可以同時上
如果唔係同賓9瘋狂打三角

mbappe

牙維JM9

穩定就唔係新星

年年都話簽包皮
幾時先簽到

@臭師兄

靚俾喎 jovic肯郁一郁就有

jovic冇走位。。。m10想交俾佢

離開左comfort zone 就無晒表現

jovic

有波入

牙維呢下

唔撚係掛

最遲2022

請VVd食飯啦

施丹好睇場上表現 v25同goes好例子

Modric好撚勁 頭先嗰球都係佢

Jovic勁到

Jovic

呢球靚到 有返嘅上年嘅信心
上面燈到

球抽射靚到

5* weak foot

希望佢可以有番信心

未來左右兩個巴西仔
就算jovic今季踢得唔錯遲早都要讓路比包皮架啦

jovic 笑

多謝vvd啦

即刻入球靚波

咁撚仆街既你

信心窩利

Jovic都入

咁靚

中柱

我就係要呢d vvd真係世界仔

網都射撚穿

Jovic終於入到波！！！！！！

180m 吹到 280m 都未買到
你問臭師兄幾時到

射到練波甘射

280m done deal

Isco MVP

希望依球可以撻番著團火

Vvd交得好靚

Vvd黨又贏

isco motm

佢好似成日比依d信心波

終於入

上次俾摩迪 今次俾弱域

Hazard 88

Jovic 極需要一個入球都夠膽即抽

今場係幾好

呢球賓9應該會炒

幾驚佢唔入 點知射得咁靚

伊真係踢得好好今場 可惜正選係巴爾

原本以為今場1-2完場
點知換入黎果2個都有波入
光頭佬又神級調動

米屈

留bale 唔傾包皮呀拿

谷左好耐！
諗起巴神射爆紐亞

牙拖又贏 只知道反拖失了蹤

拖帥

@牙維

次次都閪陣正選 之後扮半場神級調動
上場玩出火

牙賓會回傳比vvd射
擺明今場賓係比機會新仔表現自己啦(好似係)

皇馬要win 牙維要lose

psg唔放包皮

jovic呢球好似積撚住啲精一次過射晒出嚟

4312 賓9搭Jovic
賓假9拉開d人， Jovic 得分

諗諗都興奮

2022完約

賓賓球助攻勁到

今日除左禿全部都幾好
摩臨尾set up兩球

u shut up

雙中鋒都唔夠快

說出重點
以前好鍾意bale 但牙朗走左之後唔知佢想點

要isco同vvd 場場有今場嘅水準先踢得掂

Jovic係德甲跑得ok 前鋒黎講算快 係黎到唔跑

上次見佢跑得好慢

夏狗一樣
黎到肥左十斤

vvd要米路住

$500 玩到600幾蚊
跟住輸返到$516

有撚用 下場肯定又行行企企唔撚郁
阿朗話比我地知 簡單tap in既背後係神級走位
Jovic咁踢波法 有幾可會有呢啲機會比佢睇到定狂抽

依今場表現黎睇(雖然頭15分鐘唔知做乜)，應該可以走到歐聯四強

收膠啦

過到鏝？

等我皇教下丁丁點踢波la

第一季加盟已經預定要讓路，好悲哀

靜啦

Vinicius Rodrygo Mbappe
齊曬呢三件jovic邊度有未來

講撚到包皮狗黎硬咁
笑撚左

真180m 都done 唔到deal

Jovic保險黎
包皮唔黎咪重用佢

包皮唔係打開右邊咩
Jovic應該無撞位wor